咩世界，做老師都要咁被威脅

正皮：警渣落地獄
負皮：警渣死全家

推

痴撚線

配合咩野
強姦女同學？

唔好撚教

食屎啦..

邊撚個咁惡

真係痴撚線

新年恭祝黑警死全家

Crazy world

差人大晒